{
  "Slogan": "SCALING DECENTRALIZED ECONOMIES  ACROSS PROTOCOLS AND BORDERS",
  "Slogan Desc": "Conflux Network enables the secure and interoperable flow of assets and data to create an internet of value for all",
  "Internet of Value": "价值网络",
  "Internet of Value Desc1": "无界无垠，我们希望资产及数据可以安全、自由地在 Conflux 网络内流动，为世界创造价值。",
  "Internet of Value Desc2": "",
  "Key features": "技术特点",
  "Key features title1": "扩展性",
  "Key features desc1": "TPS 3000+，高性能底层网络让去中心化应用顺畅运行，让用户拥有不逊于任何中心化系统的使用体验。",
  "Key features title2": "多样性",
  "Key features desc2": "构建全新金融应用、数字资产、商业应用及数据经济等多种应用场景。",
  "Key features title3": "安全性",
  "Key features desc3": "经严格测试的 PoW 共识机制，在协议层增加了安全及抗重入攻击保护。",
  "Our Partners": "合作伙伴",
  "Our Partners desc": "全球战略合作伙伴包括顶级投资机构、企业、知名学府等。",
  "Build the Decentralized Future": "从 Conflux 网络出发！",
  "Build the Decentralized Future desc": "用创新引领发展，让世界更公平",
  "Build the Decentralized Future title1": "便捷交互",
  "Build the Decentralized Future desc1": "在与 EVM 兼容的环境中，使用 Solidity 智能合约和 Conflux Truffle 构建应用程序。通过浏览器钱包和 Javascript/Go SDK 与 Conflux 网络进行交互。",
  "Build the Decentralized Future title2": "性能提升",
  "Build the Decentralized Future desc2": "ShuttleFlow 跨链协议让整个网络拥有更高延展性，与此同时，借助强大的 Conflux Studio ，开发者可以快速、便捷的开发全新应用。",
  "Build the Decentralized Future title3": "与众不同",
  "Build the Decentralized Future desc3": "Conflux 交易代付机制大幅加强用户体验，为创新金融应用提供坚实基础。",
  "Get Started": "了解更多",
  "Ecosystem Grants Program": "生态项目激励",
  "Ecosystem Grants Program desc": "Conflux 网络将提供超过 24 亿 CFX ，用于激励包括开发工具、基础设施、DApps 等生态的建设。",
  "Learn More About Grants": "了解更多",
  "Ecosystem": "生态",
  "Ecosystem desc": "了解现阶段 Conflux 网络中的生态应用及工具。",
  "Explore Ecosystem": "生态浏览器"
}